陸運會報左HJ

High Jump
跳左2次被人DQ

唉 有啊 被碌桿整親 賓周損晒

解釋之鬼

仲有SP

Shot Put